【1838 旺角】防暴警在撤退期間，突然在無舉旗的情況下發射多枚催淚彈及胡椒球彈

【1838 旺角】在朗豪坊駐守的防暴警在撤退期間，突然在無舉旗的情況下發射多枚催淚彈及胡椒球彈，並向前衝企圖追捕市民，當時群眾並無任何衝擊行為。其中一枚催淚彈，擊中一間小食店。

及後防暴警向記者群展示舉藍旗和黑旗，並再次指在場記者是非法集結。

Source: 蘋果Facebook

少事啦 又核彈啊？

上海臭豆腐

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

成日發生唔代表係小事